[呢套咩作品]有GIF但揾唔到

如題

Fate zero

第三張秋蟬

第一張應該係幼女戰記
第二張唔知
第三張寒蟬鳴泣之時，強烈建議半夜熄燈睇，聽OP最好睇埋歌詞

第二張係euphoria...
聽朋友講 我冇睇過牙

第二張應該似係euphoria 白夜凛音
樓豬正鹽濕仔

Yes me 2😧
me都係聽朋友講
知道佢睇呢d野即刻同佢絕左交😖

吓？邊張係

第二張

咁第三張係秋蟬定寒蟬，應該睇邊套先

秋蟬=寒蟬
譯名唔同